係街見到警察 如果想打個招呼應該點做

大叫 "公安，早晨！"
大家係街見到佢地會點樣同佢地打招呼？
話晒佢地咁出力打人 一定好撚辛苦

公安同志

Fuck the police

警…你老母

我見到多數會望住佢哋吠兩聲

吹得我脹？

你好呀 警你老母

拎起電話。
大聲講: 屌你老母食屎狗。 垃撚圾。

你你狗？

你係狗？

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

上去check佢個委任證

港女jip佢一聲就得

毅進仔

唔好搞我後面

同志辛苦晒你

叻喎 2隻腳都行咁快

123456(狗編號),你同我企直d

以示友好
警你老母

鼓油雞！

Sit!

學雄哥咁唱歌

傲氣傲笑萬重浪 熱血熱勝紅日光

仲打咩招呼？ 雙手抱頭跟住走啦！ 未比人打過？

到時公安又懷疑你 要check你身份証啦

自由hi!

講英文

check得幾多個

hand hand?

Hi你老母！

右手伸直 稍微舉起 手心向下

買左粒貓山王 星期日對住黑警食足3小時

暴徒

公安同志您好

今日見到狗車直舉中指

喂！警你老母！

一路WhatsApp 錄音一路屌狗

納粹式啦，唔係一陣話你無禮打鳩呀

無人搞你後面喎

我同街邊隻狗就係咁玩嘅

汪汪

good dog

大叫禍會及妻兒

警察閪

Good dog

嘲諷下佢哋

警你老母

直接叫佢毅進仔，自卑心作祟既佢地應該會跳撚曬制

Okokokok gogogo

暫緩喎dklm